[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (164) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

呢個髮型好睇好多，終於見到隻眼

喱啲睇到好悶

新po表白benben

契豆

佢地嚟帶走我

跳得好一般

難聽到

黑警裝

D英文都幾難聽下

花捧得越高跌得越慘

幾穩

港版rain

佢好睇喎

My heart will go on淨係諗起牧童笛

GANG
屌咁都贏?

呢兩首咁rap硬係覺得怪怪地

咁都入到一定係造馬

Rap 係無groove

D Dancer 好大隻

又又又表白咕固顧
迷固黨成員全面進場

Ansonbean比人foul咗既話
KP會唔會: 你仲後生

但ansonbean又真係好樣過John

佢唱得俾我記憶中好

好lur

啲燈

Um... 好難聽

點解Ny坐喺度

真係RAP？

真係靠似BIG BANG條大腸先有

唔覺

啲英文好難聽唱得

manson老婆lm

識揀唱得差就rap

rap 得ok穩

好似

真係好呀Rain

啲英文好好j

Kp成日都咁浮誇多咗啦

John好啲

唱到就斷氣咁

佢個樣其實幾似契魚

全個viu都勁讚契豆
契到出面

［Viutv] 全民造星3最後10強名單流出

好撚難聽

冠軍都有可能

d rap好唔清晰

雙重標準kp

咁佢型嘅
係星

做dancer算啦
一開聲真係

我都覺得好似

聽到好辛苦

點解ny可以坐中間

好難聽

岩岩彭導成個人挨落NY到

把聲好難聽

以為係對NY

都幾好睇 契豆個表演

有花姐，唔怕

好似 rain gang

咁我覺得佢都贏得起

啲表情真係好正

表白

係咪rain個首？
我覺得好似

契豆又真係吸引過john好多

唔係呀嘛 佢太陽rap到勁唔清楚

有星味嘅狄易達

啊豆都好難聽下

但其他人係錯groove

覺得佢太多skills要炫耀

kp做乜鳩呀

首歌我真係唔識欣賞

矮版 rain

就還好冇特別吸引我

兩種唔同柒bor
雖然都柒

好一般

其實佢個樣都好柒

乜撚野呀

唱china on the pace lur到
好心直頭換咗呢句

LM

KP真心似青山走犯

你係superstar

唔睇歌詞唔知唱緊咩

肥仔

痴脷筋？

Ny好尷

呢隻係咪花蛆

你一定未聽過MC

想死

首歌

Ansonbean感覺好矮

贏JOHN

完全聽唔出係my heart will go on

食屎啦眼淚閪好閪煩

john比起佢真係唔差喎，大家打和

做乜9
乜歌都改到咁唔洗唱啦

成個mk仔唱K咁

其實佢個樣係幾討好

rain型好多

其實契仔裡面Ansonbean算最好個個
同埋佢用rap去隱藏佢唱唔到歌呢個弱點

好撚難聽 搞唔掂
Rap 又無groove

我覺得john好d

捧到出撚晒面

不得不誠實契豆係可以駕馭到個舞台

KP誇撚到

好似啲解放軍表演

只係靠氣場
唔好聽

唔知timo呢家咩心情

欣直個樣

Ny對Ansonbean
好似低配版嘅 Jeremy對Anson Lo

欣直心心眼

佢一rap 就好尷

佢哋嗌 我嚇親

花蛆口味

Ny坐返後面啦

以為佢跳去前面嗰兩個dancer度

睇畫面唔聽聲好d

欣直又嚟

今日彭好似冇喊過

推到KP開post 交代下對眼

viu 個鏡頭係咪專登咁搖

其實佢係咪重覆唱幾句？

欣宜lmao

屌

欣宜又黎

跳得係幾好

好撚好睇

bean好撚驚咁

Holy Shit

其實佢抵贏
我會投bean

agger

john好啲

接mic嗰下真心型

比Kp嚇撚死

睇到有啲尷尬

我都覺

但都難聽

岩岩睇錯 以為你話似小魚

Hello Joyce

主流係鍾意嘻小瓜豆嘅style嘅
ny嗰類跟妖豔係小眾啲

欣宜要食埋佢

痴線 上左契真係唔同

算啦，佢民選三甲都唔會有

欣宜gif圖

欣宜濕撚晒

其實粒豆幾型

欣宜

唔係講笑 好有感染力

型撚到仆街....

欣宜呀

欣直出晒水

欣宜搞到好似相睇咁

Joyce 笑死

欣直：

欣宜好撚好笑

KP 又精神病

每次都用呢招仲用得幾耐

欣直真係好撚正

出水

欣直好好笑

下真心覺得豆豆掂喎
唔好因為佢契就踩啦

真係幾型，性格又charm

kp同ny姊妹咁

肥仔好興奮

笑容有咩咁吸引

欣宜好搞笑

真係無計
豆就算唱得幾差rap得幾衰
但係台型星味真係贏john幾條街
屈機級

欣直真係勁好笑

認真唔識欣賞

抄rain style

唔洗望清個樣嘛

根本短時間睇兩個表演除非第二個表演炒晒車 否則一定對出場先果個唔公佈

姐姐濕曬

我覺得John個表演驚喜啲

John咁都輸？

姐姐真係好好笑
今集捧紅姐姐

又擺對波上枱

佢冇姜糖票

個look係100% match

頭五都危

契豆喺連登根本無人問津
同埋好撚難聽

Ching 你有睇？

好可愛呀契豆

贏陣星味

契仔相

Mc把聲正好多

呢個post見證住kp上神枱再跌落地底泥

John好撚唔抵呀屌

肥婆發哂姣

欣直又出油

真佢嘅魅力好大

好L型啊 beanbean 屌我吧

笑撚死

撇除佢係契仔
Anson bean其實真心charm

呢度係要踩佢

欣宜心心眼到

想同欣宜一齊笑

講真都幾難聽

Dancer 邊到搵

唔好侮辱anson lo

又幾似

屌 Gang
個look都好似

欣宜吹奏區

真 睇完契豆覺得有啲似樣衰版anson lo

kp越黎越似我是歌手啲觀眾

欣宜做下真人show應該都幾好笑

好型啊beanbean 進步咗好多

欣宜又發姣

契豆同契毛都係契
但契豆令人信服好多

一二廠水浸

欣直搶哂fo

欣宜出晒水

唔知點解charm唔到我

欣宜睇到高潮

欣宜姐姐

其實有啲好撚似讀書

真心John好啲...

打和啦super

princejoyce

rap得好差 mute咗佢就ok

欣宜好正

好難揀 我覺得2個都唔差
但bean接咪果下真心型

咁都絕招？

要幫姐姐奶西

呢句真

哥哥？

邊忽靚仔

林曉峰真係好煩

真心d人其實好受
係我地連登仔唔鐘意啫

食屎啦
ansonbean

珍

契就係原罪

有啲悶

收皮啦哥哥

Jeremy好過NY好多囉

凌空執咪係絕招

Mc唱都正好多

真係五個先搬倒

ny讓翻個位出嚟唔該

佢老母間嘢嘅導師

出先死先
第一個表演比後出果個冷卻晒
好唔公平

形容得好貼切

佢笑真係幾charm

咁邊個俾人鬧炫耀技巧

第一次認同包皮講嘅嘢

princejoyce真係好q

林海峰

成首歌得句my heart will go on, 跳兩野都夠驘

呀lo

咁個預告屌邊個

收皮啦火火

咩叫剩係跳唱歌手

係 收皮啦

不過 ansonbean bad boy 笑容真係幾正

佢個樣真係唔掂喎

凌空執咪，歡樂滿東華咩

啲bgm好似贏咗冠軍咁

咁都mon到

雜耍型上契歌手？

我覺得佢有三甲

我都覺得佢幾charm

但係有巴膠嘅一票

魅力呢啲嘢就好主觀

閪人

小瓜個feel 好似上年個免費巴

X 2

Agger
John都好
今次真係評判口味問題

有幾下似龍心係街9up

其真KP 嗌乜鳩 好撚假

所以邊個好難聽
邊個炫耀技巧啊屌

但John個感覺好似特別啲？

叫佢死撚開啦，成面瘡

John慘
呢班judge唔係好like韓風

火火肯定係哥哥？

Ny好撚樣衰

我鍾意John個表演多D. 夠queer

覺得John好啲

林一峰咁多年有咩因素帶畀觀眾？

契到出晒面

MC 加拿大回流

幾cute

點解唔係地下上面爬

契豆贏樣咁

我一直都係度

19歲仔帶著幾個外籍dancer都壓得著個台
算係咁啦

唔係契都唔鍾意佢對矇豬眼搞唔掂

princejoyce 好搞笑 鍾意左佢

佢個樣好過John
有星味
表現都真係有活力

姐姐食bean, 變咗納豆

.....係john呀

係 畫面係好睇 有力
但rap/唱都唔得

佢真係幾長氣

講靚仔我覺得john靚仔d

只能講佢係水準之內 值得入十強既

香港真係需要唱跳歌手

台型我覺得好過星一二冠軍

我是子彈

真心做星就係要搵ed
無得講

以為會係牙ben俾人屌

跌咪諗起蘇永康條傻閪

Ansonbean畀你
Benben交畀我

不如叫林曉峰收皮先啦好嗎

係 你諗返好似大部分都藍燈 即係後出嗰個

Ny真係死好彩

唔好再ny大頭好冇 好樣衰

陳廣偉有d 唔gur

真係慘，阿john輸係D先天野到

點樣執生

同freebus一樣咁突然冠軍

剪走左無播

叔叔都嚟啦喎

好鍾意睇佢笑

表演前講到咁勁 仲以為好吸引tim

mc

Ansonbean 唱得好過john

陳伯反白眼

係咪剪咗

收皮la

屌你難聽無人講既？

John打Ny咪好囉

有時啲嘢唔使講到咁直㗎

係好好睇

Btw 廣告果幾句無撚左

平心而論佢呢個表演比開頭果幾pair都出色既

ANSONBEAN好過TIMO掛
真係有啲光嘅

咪係

我覺得佢係

契豆好charm

成個小岡都charm? 契豆

話明契豆
一定有三甲

NY做乜鳩坐喺中間?

反白眼

Btw 佢個look同個舞同titanic 有咩關係

really good job 屌

花姐幕後黑手來了

個回應

陳柏好似有d 野想講
我唔覺得真咁好

我都覺佢係幾正

廢Lo又講乜

John好唔抵

Anson bean 次次都著軍裝呢啲style
有啲悶

花蛆一聽到人讚佢契仔即刻發姣

老實講係好過Mark

包皮， 專做廢柴

個人認為John有魅力啲

好想John贏

收皮啦

孔仙洲性器個GAP係準備比自己?

有幾難揀呀

其實後期表演既有着數啲bye john

睇字都覺得尷尬

雖然契豆值得 不過始終替john可惜

john輸得唔抵

真 佢做評判收皮啦

其實覺得幾好

咁一定係
三季嚟講
佢唱歌一定係最好

John真心係唔好彩

技巧 john勝
台風 潛力 豆勝

邊個贏都ok

呀lo咁仆街

係囉咩事

以為契豆要表現心口碎大石先贏到

bye john

乜撚野啦，林曉峰

Agger

Mc唱geek in the pink j到我

阿John唱得好啲啦下話

on9?

姐姐要流口水

呢個節目真係好殘忍

大包John係咪要再見造星舞台

真

lokman

唔好講嘢啦

阿Lo 又選香港小姐

Lokman識D野

好似係咁多輪都係後贏

mc係我唯一一個喺街會停低聽busking嘅人

冇左花姐句嘢嘅

收皮啦阿Lo

lokman bbbbbbb

sor成日撈亂

林卓廷又要準備出動

咁如果豆有咁嘅表現
又ok嘅

Lokman

其實佢都係受害者 俾花蛆契咗

呀lo係咪以為自己做緊港姐司儀？

佢同john今次係幾好
但我都係覺得豆rap得好難聽

dllm 垃圾林曉峰 見工咩家下

lm睇路呀

on9 interview啊？

On9，乜撚野問題

佢民選三甲都唔會有

真心西

Lokman究竟有咩做

屌
Battle 囉評判

真心兩個表演都好好睇
希望john之後都會有好嘅發展

上年免費巴個感覺出哂黎

我都一定會放棄

欣宜揾到自己嘅角色定位

其實豆除咗契仔之外，本身個package係好嘅

花姐個樣出晒水 仲話唔係契仔？

講咩Q野 睇完比賽你就投啦 diu你

所以真係講運

會想睇到更多既佢

因為佢自己做唔到

John有啲位幾似周柏占贏豪

John John

咁唔洗投你啦 點都唔放棄

就算john跳同唱都穩啲
都唔夠豆 有星味

lol man

john咁講就仆街了

+1

屌 ny輸講錯嘢

契豆幾有台型幾有力，但牙john多變啲，又俾到驚喜我喎

收嗲喇廢老

KP係咁抽NY水 十指緊扣

契豆：我係契仔

似胡鴻坤

啊John一集由個井跳出來

跟住由入翻去

好煩

唉，講咩嘢呢屌

隊長

毒撚唔識講嘢已經收皮

嗰兩條女覺得佢靚仔

屌你
好似見工最後啲人問: 你有咩想問我?

花姐中意單眼皮

豆豆真係吸睛好多

Ny 拖晒兩條女

想知呀豆幾高

轉身跌咪 柒到仆街

John講呢d

屌鳩花姐啦唔比job lokman

個時我睇豆跳舞
我都跟住郁

刀削己RAP

ok既
值得贏
係John有d可惜

豆豆好charm

John 呀今集先睇到你

刀削再見了

諗起Travis

唉John講左自己無自信個part

John 真係靚仔喎

係咪變咗個gag

欣直可以挑戰幾多集唔比人cut comment

Zeno好charm

屌你大學面試咩

其實John無我想像中咁魚腩
但粒豆個表演真係幾好 我係評判我會投粒豆

仆街
好認同Dancer叫佢收聲

祖祖：ny你係咪on9架

算好啦 至少唔會比把聲影響左畫面

賽果好明顯啦

牙john真係衰講野

姊妹

你前途 無可限量呀

manzen

呀豆os ：抄9我

講完喇又點撚樣呀包皮？

我覺得又幾好睇噃ansonbean

ansonbean係好有力量

但點解d人會話佢靚仔定係宜家審美標準改變

鳩mo就係活生生嘅例子

agger 覺得佢幾好

John講完唔掂了 扣分

屌林曉峰你嚟聽演說？
見緊工咩

點解唔畀嘅

屌林狗

講完野真係努力內向凡人 同 熱血星 嘅分別🤦🏻‍♂️

講真兩個都唔錯
如果對其他人輕鬆贏左了

我兩個都要

想睇佢同serrini同場

2個都幾高下

數手指

唔好啦

屌契豆對住john笑果下好屈機...

bean係笑得幾正

Anson 就真係似星既
抵贏

佢收皮未

John算唔算靚仔毒撚

今次佢最好表現

勁煩

妖可唔可以
john對右雨
bean對ny

真心贏星味

佢真係有實力 畀人放埋同契毛一齊真係好慘

JOHN！！！！！！！！！

真係

妖你老母

妖！

都係嗰句 抽籤賽制真係鳩 完全係睇運 雖然話運氣都係實力嘅一種 但好撚冇意思 依家係夾硬foul嘅

彭秀慧真係多咗

佢個笑容好好j

阿john輸係個樣到

契豆世界仔 講得好得體

sorry我覺得john正啲
眼神好睇好多

我唔要先出魔咒

咁都唔勁

John!

兩個都值十強

John

Ansonbean真係charm啲

吸你老母睛咩用蝗語

花蛆好戲到

john講定落敗宣言 BYEBYE

花蛆好煩

花姐又入戲

D迷妹最鐘意呢D TYPE
紅硬

我老母話 bean 靚仔

好撚電

潮流興呢類韓仔樣呀嘛

妖

係 屌 愛上了 屌！？？？！？！？！？！

豆個笑真係殺死好多𡃁妹

無得講
靚仔真係已經有底分 100分
樣衰既要努力好多先會有機會贏

花蛆怨婦

好似男版bb花姐

屌你花姐 點解咁嘅賽制

平心而論 ansonbean今次rap真係進步
對pre round 佢今次咬字都清晰左
整體係好睇嘅

收皮啦花蛆

咪呀屌

完左比賽收晒2個咪得囉
花姐

呢啲表演咪鬥好
唔似早兩日某啲鬥廢

ansonbean似係廢巴咁 完左個show就消失

點解你個賽制係咁啊 花姐

兩個都想入

梳起頭髮好好多

契豆唔係差嘅 起碼記得佢個樣
契對契嘅話 好過上年個隱形人(雖則2個都冇咩性格咁)

2條友由頭笑到落尾一定勁撚嘈

花姐啲戲假到

kp

咪撚再大頭花姐唔該

屌花姐收皮啦下round你抽啦好冇

AnsonBean好正

KP

彭秀慧殘左好多

花姐 kp

契仔ny個樣

老老實實契豆個感染力係有

foul ny ok？

呢場好精彩 有返D 20強水準

真係好難聽
佢一開口即鳩縮

呀join好靚仔咩。。
成個女人咁

NY讓返個位比人啦

彭導做乜撚

真心
john遠比契豆個表演有新意
契豆個D睇kpop既都睇到悶

ny個樣好恐怖

係囉好少人lokman咁搞咩事

Manzeno一齊坐
btw，2個都做得好好
私心想John

Ny好樣衰

樓上有人話john靚仔

John咁靚仔 表演又charm 都要輸

NY你入覺唔覺得有啲唔好意思呀

有少少似 大獲

Ny 好柒

但我又覺得john做到嘅野bean做唔到
2個都好睇

老彭走去抽ny水

唔好再影ny得唔得

比賽就係咁先好睇

自己整個on9賽制出嚟又抱怨

kp契仔

好似阿rain

屌 咪影到ny啦 咁撚樣衰

點解你要搞啲咁戇鳩嘅賽制

Anson豆都唔唱得 John都叫ok

NY可唔可以補補妝

咪係囉成日比鳩毛拖累咁款 其實豆係ok嘅

花蛆妖乜

連ny都岩？

花姐今季好撚on9

根本係惡魔之吻

NY 塊面好恐怖

我諗我係現場都會一齊嗌my heart will go on

同埋跳真係勁

唉咩啫 點解要咁既賽制呀

胡鴻鈞 VS Rain

彭導又挨NY

Kp做乜鳩挨落NY度

可唔可以唔好再影NY

KP 老公會唔會燥

好油啊NY

點解你哋會咁樣抽㗎?

點解個賽制會係抽籤咁閪㗎

NY 好柒 唔好比咁多大頭佢唔該

啱呀
mirror 2.0

Ny係咪john條仔
點解佢可以坐中間

NY好似廖偉雄

Kp做乜鳩

點解唔係失去你呀，NY

佢表演果陣其實唔差，不過開返燈堅醜樣

NY近鏡好恐怖，可唔可以坐番去後面

Ansonbeam vs ansonlo, 邊個輸

以造星黎講一定係豆大機會入過John
但John 個表演好睇好多

入10強要1on1真係好睇過上年好多

kp同ny係咪成日扑野??

聲音畫面冇問題

唉 so close

Ny你去洗吓塊面先啦，啲面油多到可以煎蛋

第一次3:2

john開頭柒下柒下變到依架咁靚仔

KP
原來NY先係不想努力嗰個

我覺得Ansonbean其實一直表現都唔差
花姐下次都係咪亂上人契
纍撚死人

契豆真係契豆

3:2

屌3:2好撚可惜

花姐成日將個波推去導師度
唔諗下邊個訂呢個賽制

仲有點唔知點解係ansonbean 有種懶乖咁
好似好上進咁
但John唔知點解好似耐唔耐又會發掘到啲特質咁

Kp ny

NY真係好撚樣衰

3:2都好d

John 祝福！！！

NY 係咪KP 個BF

3:2好慘

其實John係勁 咁都贏到兩盞燈

Oscar

想知NY點會坐左係林二汶同KP中間KP仲要挨落去

頭先戴口罩嗰個係咪Oscar黎？

ny塊面好油

屌 竟然3:2 John好唔抵呀屌

點解白色衫可以坐喺彭導隔離

欣宜做評判好正

sweet嘅

好撩樣衰

因為kp啲表情愈來愈憎佢

所以咪ansonbean贏

楊0

3比2都唔錯 証明都叻仔

ansonbean
ansonlo charm啲

紅色冇贏過喎diu

繼續相信藍

合理賽果

嘩
契豆都係險勝ONLY

難道你真係覺得劉華黎明城城唱得好聽？
“星”呀！

胡鴻鈞算係咁

皮膚好差

少慘

john雖敗猶榮

真心柒

其實兩個都ok
但bean靚仔
先天條件係無得改

John阿

屌呢個真

我好驚啊

坐上黎做咩q

覺得John衰敗猶榮 真心覺得佢嘅表現好過豆

契力爆燈

KP: 我好驚啊

究竟係ben定bean炫技

John好慘

刀削點都好過楊甯

契仔果然係契仔

好彩John都有兩票

Ny先係真契仔

仲油光滿面

慘
John真係無運

John唔對契豆一定入

John 真係好唔抵囉俾個賽制玩死咗！！！！！！！

終於有人認得

欣直笑到

殺生再加重罪孽

john

欣宜啲笑聲

好想睇佢拍男排女將

對眼離唔開zeno B

音樂會變棟篤笑

Ansonbean靚仔啲

個賽制邊個on9諗出黎

買隻雞拜神

欣直長期搶fo

係其實豆幾正

喂呀

真契而家先浮現

ny啲油多過欣宜

彭秀慧真係去睇下醫生好喎

今集d評判幾搞笑

單數評判其實真係好唔公平

條羊0好無禮貌 點解啊

John發光得太遲，之前一直唔知係邊個，同埋佢可以用個出眾啲嘅藝名

祝福John

啲姐姐係咁抽水。。。。

NY坐中間做乜鳩

屌開始有D憎粒豆

ansonlo正好多

第一次差咁少

NY點解無端端坐咗去前面

今次兩個都幾好
不過john嘅表現有驚喜

真係輸無運

黃慧君

John屌 唔係話豆唔夠勁，但睇完今場真係John觸動我多啲

抽簽運太差

真心問
話豆豆rap得唔好嘅可唔可以講解下？
因為我覺得無論groove, energy定咬字都唔錯

豆

依round就真係叫有得鬥

咁John 如果唔係中anson 都入硬10強

刀削算係咁啦

靚仔喺認真咩

阿john 唔好放棄阿 你表演好好睇 繼續努力

想知唔gur啲咩

祝福john, 祝福所有team a

John 你真係俾人見到啦

我跟住笑

買雞拜神呢個

肥婆啲笑聲特別好笑

都好啊 john終於俾人睇到喇

牛郎NY?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

岩岩藍色頭果個咩人黎？

Diu john唔好彩啦 抽到豆

有得比？AL靚又靚仔過佢
跳又跳得好過佢，唱又好過佢

所以咪rain蠃

CY 只係煙幕

上左契

完全同意

key anson

契豆有啲Rain既feel

點解可以坐上黎

D評語唔見哂嘅

阿Mark呢個髮型靚仔啲

話無你都唔信啦

靚仔..？
笑得幾好睇但係距離靚仔差好遠下

唔係姐姐唔識睇
未必我心目中既靚仔 但係charm既

邊個叫阿John

其實係再下集嘅判語剪埋入去撚鳩你地

陳柏宇投john 係咪驚bean 搶女fans

我都覺得佢幾好但呢度啲人不停屌佢

好難鬥 但ansonlo 出聲嚇親人

有個眼鏡妹攬攬

應該因為ny同john同公司先想坐前啲睇

Ansonbean 巧正

ny可唔可以躝番去後面
唔撚想睇佢個油臉

用二汶嗰句 AnsonLo擺喺度都贏啦

珍 佢唔差 又唔係好似Timo串柒柒

ak都charm過粒豆好多

契豆真係似冠軍

上咗契

john 加油

兩個都值得入
可措撞埋一齊

呢個我都覺

John經理人

牙John

唉如果john對其他人就入

好魔性

好似會客串

唱跳好過粒豆

一早唔應該咁大pat陰

pre round 果次rap真係屈
登陸太陽果次就唔知做乜9
今次都OK

殺隻雞還神可以減輕罪孽

買雞拜神減輕罪孽

好似成龍咁
一契就比人釘死

咁樣衰都上到契

John 真係輸抽籤，唔抽中Ansonbean， 是但一個都贏
完全屌打：
NY
右雨
方方

有冇人覺得2汶成個洪金寶咁

佢同freebus 好唔同喎 無論style定係其他 freebus 咁似姜

misha對契豆
都會輸

邊度靚仔究竟

Ansonbean點比？

你睇返trouble maker

係囉
咁辛苦做到星，唔好淨係教跳舞啦
出嚟拍戲俾哥哥睇

頂頭先有下覺得楊0似kathy仔

咁平手後你想點分勝負

話說鳩毛好耐冇見

肥姐2.0

NY勁似呢隻野

中間有啲lur
唔差嘅

佢呢round化妝之後個樣好好多
之前片段大細眼

係咪同manson b坐喺後排

幾正

終於有一次睇燈係覺得舒服
下下5:0

黃詠詩屌人嗰句呢？

跳高執咪，中後段爆得好勁

B組又入多幾個

John加油

John今round真係好搶眼
Ansonbean就正常發揮

John真係輸運

參賽者唔好太早接廣告應該話 唔好咁早播

John要改下名
毒撚命 毒撚格

NY你讓個位出嚟OK?

咪撚再影ny啦
好撚恐佈呀屌你
無人想睇你呀

叫佢戴返口罩啦

怨婦咗半個鐘嗰個四眼嘅肥婆。

John今集正wo
呢round激

如果係韓國發展
可能都做到第二個李大輝

阿john對ny就贏左啦

唱到中間聽得出跌Watt

AL啦仲洗講

咁固定都係misha個表演差唔多呢rd最強

Anson lo冇得輸 完

女權節目

能夠將契豆逼到險勝真係好勁

三十強就咁樣五比零

但個樣唔掂

John要返去同NY互插了

佢邊度嚟個老公？

寧願20個逐個表演都唔好抽籤

NY同John幾時磨豆腐？

咁靚仔係人地認既ma
咁多人覺得靚咪即係靚

Kp:NY我好驚啊

經過呢一集，鍾意咗阿John

終於見到你

WOW投票is coming

可能佢唱 凡人不懂愛會贏

中到孔仙洲性器應該林卓廷勝出
慘

佢性格又唔係差，又無做過衰嘢講錯過嘢

其實係拍咗廣告先俾人話契啫

而家d審美觀咁ge咩

有得投票

投cloud

之前跟本係煲蓋頭

Timo係咪壓軸登場比大家睇點輸

CY

聽晚終於鳩毛對CY!!!!!!!

Ny同 john本身好fd
同公司嘛

CY vs 毛

唔係掛
mi都完勝佢喇

timo對cy？

聽日可以熄電視

聽日等睇添毛含撚

鳩mo要走了

Timo. Ewwwwwww

timo

想睇9mo輸

cy出場

1130 啊左 Candy live

John 你而家先係開始咋

彭導又喊

呢個我都覺 終於有啲feel

John講得好 証明自己唔係俾人一直carry 係靠自己

AL 贏i mean

兩個都唔想佢贏

預告個句我好憎人show off去左邊？

預告咩事

聽日睇條毛出局

你係一隻野

咬！

咬我嗰個一定係好評

聽晚到契毛了

CY 收契毛皮

契毛輸比cy 要睇了

唔通cy憤怒rap

邊個會係嗰一隻嘢

f-boy

你唔係一個人
你係一隻嘢

CY又尷尬

ching驗眼

cy真係贏契毛

下集見證 TIMO收皮

係咪cy對容海恩

Klau唔係要文青咩 做咩扯衫

表白John
你要加油啊!!!

次次預告啲評語，正式都唔會出

JOHN

肯定

契毛 vs 689 出現了

契毛cy

k lau vs timo
cy vs 容海恩

鳩毛 cy
Klau 支那雞

又cut到咁

我對眼離唔開佢哋兩個

睇個勢評判好唔like timo同Klau呢個type

好野

琴日預告個啲去哂邊

Timo 尷尬舞輸比歌神cy

呢度同出面嘅風向好大分別

未比決賽就有得投㗎咩

如果cy收契毛皮仲唔變贏家

cy

3:2 ansonbean 決賽會好難贏過女將

好怪個樣

終於契毛對689

係，John好可惜

覺得眼細既人好難叫靚仔

cy打低timo你就贏㗎啦

十年

聽日要睇timo仆街

個賽制玩viutv自己

我諗本身係judas?

689 勁能柒到

Gchi CY

契毛走得未

深黃klau手刃支涓？

係咪要睇cy收9毛皮

係嗰

唔洗投選手啦
俾我投走prince Joyce 啦

聽晚好似姜B咁呱
幾幕

Cy foul走容海恩定Timo

foul兩個都上神檯

John比我感覺好似星一jeremy咁
星味真係無乜
到而家我都覺得Jeremy無

仆街契毛有咪
唔怪得輸啦屌

鳩毛

加時賽

被上契是原罪

真 佢真係好靚仔

cy仲以為唱歌
點解好似跳哂舞咁

又玩剪接

屌你老母預告

Klau啦我估

cy媽媽

支涓對契毛

最期待的畫面出現了

滿臉油光

聽晚鳩毛對KLAU？

咁阿豆係吸引d

仲要咁後生 事實係前途無量
仲有豆豆可塑性比John大

牙雲壓軸

星期五係
dancer 羊0
卡文 could

剪完又唔播想點
到底邊個唱得差邊個太showoff

支涓 CY KLAU TIMO

cy會唔會反cup

靚仔？

689 勁撚柒到

支持Cy ko 契毛

姐姐覺得呢屆除咗kimman最靚仔係契豆
Ben Ben就算五官好個氣質都唔夠豆嗰種朝氣嚟

臨尾有echo係咩事

鳩毛係咪真係收皮架

講真呢兩個都唔想佢贏

Anson Lo

挨落去好似佢條仔咁

john好聽好多 可惜bean個樣好d

CY收timo皮既話
會唔會反cup返d人氣

klau好似入？

好想睇cy點贏

頭先預告無璇 cloue 楊0 卡文

TVB 港姐教訓

講真 唔係契豆唔好 但偏心到出晒面我先覺得佢乞人憎

John加油唔好再放pat陰落嚟啦！露額正好多！知無？

我唔記得咗登陸太陽有佢

ny 點會扑女人

睇過senorita未

Klau ? 最似野獸樣

我都覺雖然係契豆但真係有d料

辛苦你啦巴打

食車厘子的野豬

教主唱歌好聽好多

好撚期待689 擊殺timo

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (165) 鳩mo問候區Call out battle

唔係話佢唔好，但兩個導師同花姐吹到太大

NY個舞台妝好得人驚

仲有個鏡頭二汶叫花姐出去留哂兩個都唔見咗

即係cy係隊冧容海恩或者契毛
咁又ok喎

？

垃圾對垃圾

呢個禮拜啲預告全部假

都唔係靚仔 但好睇少少

Klau玩左咁耐 仲淨係識除衫

基爾獸

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (165) 鳩mo問候區Call out battle

Benben 係我嘅

我都想知

似

係咪下幾集cut過嚟

唔好信預告

上年係點
唔記得咗